香港島塞車塞到仆街

塞左50分鐘仲未出到西隧